On, moisa wallitsusse tunnistusse peale Hans Pirke moisa rehhepeksmisse massinas põhkude sees pipu tombanud mis kogguniste kelatud on.
Koggukonna kohhus moistis, Hans Pirke peab selle trahwiks kandma, kaks päwa puris kinni istuma.
